[J Rock]Versailles 10th Anniversary World Tour 2017 in Hong Kong

Versailles 10th Anniversary World Tour 2017 in Hong Kong

更新：

時間：START 20:00
票價：HK$790 (VIP*)、HK$690、HK$490 (企位- 憑序號進場)
*優先入場及可參加演唱會後見面會, 限量發售, 售完即止

有無巴絲會去?
未決定買790 定690